警察圍毆示威者！！ 重要唔比傳媒影！！

得一個示威者 廿隻速龍衝上去毆打 痴線